個驗證會唔會太難太煩

一日4，5次

成日都過唔到 我明明勾哂有單車果啲

仲有十字路口點分呀吊你老味剩係俾張一半既我 點知係咪十字

今日先第一次上到連登我屌 唉

連仔可唔可以set做一日登入到一次之後就唔洗再驗證

其實係有必要

一日一次其實冇乜意思

應該係防連續開關app既DDOS？

中共係咁DDOS

弱智都上到連登

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

呢句正 "剩係俾張一半既我 點知係咪十字”

我剛剛都POST左，先發現同路人

唔係好難炸喎

我部電話唔知點解成日自己轉4G
一轉就要再做過

上面講易果d一定係少玩呢個驗證，呢個驗證係bitcoin水喉網見得最多，其實係有bugs嘅 有時無論點㩒都會話你錯

其實遇到交通燈嘅話
淨係揀啲燈嗰幾格?
定係塊牌及枝杆都要揀埋?

大約都得嫁啦

ddos，先要驗證，睇開啲

好似要計埋枝杆

巴士又係麻L煩
啲圖朦過蒙娜麗莎
成日分唔到係巴士定係私家車

所以我經常 refresh 到水龍頭先至撳

我嘅最高紀錄先過驗證五次先ok
最麻煩係啲圖又矇，有時候要你搵嘅嘢eg 電單車又細

至弊啱都話你錯，要做4-5次先入到一次連登，睇兩個post出去覆msg翻嚟就要再做

我連續3日都用唔到app版，驗證完就黑mon，無野load出黎

請更新應用程式再試

我昨日都係，更新完就冇事了